有個朋友表白失敗,又想同人地做返朋友,點算?

前提︰個朋友係女仔,本身同對方幾frd,依加見到面好尷，但又無得避

做fd係你個朋友慘

如果你真係當你朋友係fd
叫佢放棄依個人

好耐之後佢放低時 鐘意點都得
依家唔好接觸啦

會單戀好耐好耐

我單戀個fd整整一個中學階段
因為一直做fd 所以拖左好耐放低唔到
後悔

絲打試下同我表白 我一定接受你

冇朋友做 叫佢收皮啦